<ui:UiBinder xmlns:ui='urn:ui:com.google.gwt.uibinder'
             xmlns:g='urn:import:com.google.gwt.user.client.ui'
             xmlns:boot='urn:import:com.github.gwtbootstrap.client.ui'
             xmlns:boo="urn:import:com.github.gwtbootstrap.client.ui">

    <ui:with field="clientResources" type="com.gsr.myschool.common.client.resource.SharedResources"/>

    <ui:style>
        .contentWrapper {
            margin-top: 12px;
        }

        .list {
            padding-left: 15px;
        }
    </ui:style>

    <g:HTMLPanel styleName="{clientResources.sharedStyleCss.mainContentWrapper}">
        <g:HTMLPanel styleName="{clientResources.sharedStyleCss.bigTitle}">
            <h2>
                <g:InlineLabel text="Aide"/>
            </h2>
            <div>
                <boot:Tooltip text="Cliquer ici pour apprendre comment utiliser l'application" placement="LEFT">
                    <boot:Button ui:field="tutorial" text="Tutoriel d'utilisation" icon="FILM"/>
                </boot:Tooltip>
            </div>
            <span style="display: block; clear: both;"/>
        </g:HTMLPanel>

        <g:HTMLPanel styleName="{style.contentWrapper}">
            <boot:Paragraph>
                Le processus d’inscription démarre chaque année du <strong>15 mars au 15 avril</strong>.
            </boot:Paragraph>

            <boot:Paragraph>
                Toutes les préinscriptions se font en ligne et aucune dérogation n’est possible.
                Cinq étapes essentielles résument cette préinscription en ligne :
            </boot:Paragraph>

            <boot:Paragraph>
                <strong>Etape 1:</strong> Informations relatives aux parents ou tuteur légal<br/>
                <strong>Etape 2:</strong> Informations relatives à votre enfant<br/>
                <strong>Etape 3:</strong> Scolarité Actuelle de votre enfant<br/>
                <strong>Etape 4:</strong> Scolarité Souhaitée pour votre enfant<br/>
                <strong>Etape 5:</strong> Fratrie
            </boot:Paragraph>

            <boot:Paragraph>
                Nous vous informons que la demande de préinscription de votre enfant sera traitée selon
                sa date de naissance (voir mode de sélection des élèves) et selon les places disponibles.
                Nous prenons en considération la fratrie nouvellement inscrites et le statut d’ancien
                GSRien d’un des parents.
            </boot:Paragraph>

            <boot:Paragraph>
                Grâce aux informations que vous aurez fournis, vous aurez ainsi
                la possibilité de suivre en ligne les étapes à travers lesquels passent
                le dossier de préinscription de votre enfant.
            </boot:Paragraph>

            <boot:Paragraph>
                Enfin, lors de l’évaluation des candidats, nous prenons en compte un certain nombre d’éléments :
            </boot:Paragraph>

            <div class="{style.list}">
                <boot:Paragraph>
                    <strong>1. </strong>La mesure dans laquelle un élève s’épanouirait dans un environnement
                    enrichi par le bilinguisme.
                </boot:Paragraph>

                <boot:Paragraph>
                    <strong>2. </strong>Le respect de la diversité culturelle de l’école,
                </boot:Paragraph>

                <boot:Paragraph>
                    <strong>3. </strong>L’engagement des parents envers l’éducation et les programmes de l’école,
                    et cela qu’il s’agisse d’un élève déjà inscrit auparavant, d’un enfant d’expatriés venant
                    s’installer à Casablanca, d’une fratrie, d’un enfant d’ancien élève, d’un professeur, d’un membre
                    de notre personnel administratif ou de tout autre cas qui pourrait contribuer
                    à enrichir la vie du GSR.
                </boot:Paragraph>
            </div>

            <boot:Paragraph>
                Il n’est pas possible de dire lequel de ces critères revêt le plus d’importance ou pèsera
                le plus dans la décision finale. Nous sommes conscients que chaque enfant est unique.
                Néanmoins, il est évident que l‘admission d’un élève au GSR prend en compte ces différents éléments.
            </boot:Paragraph>
        </g:HTMLPanel>
    </g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>
